侵話制裁中資金融界 唔係加税咁簡單

制裁威力:

網易 百度

下星期仲黎香港cap水

Very interesting
Very powerful

希望Cut swift ，禁止行使用美元結算

認真你中國主動搞香港
即係叫美國開打金融戰嘅啫
金融戰就美國最強嘅，真係唔係加關稅咁簡單

即係掘個氹自己踩?